[Riddle] Descending Birds

猜一物

金翅仆街鳥

答案兩個字

毒 絲 開 po 冇 人 理

your dick

9

10

11

差啲唔記得答案 成十個月